[有圖] 黃埔站對出播緊警察打人片！

有冇巴絲打一齊睇

雁鷲鵰狸獅狒

日日連登咁多片冇睇過？
冇就落樓睇啦 Ruby Tuesday 棄卒

推佢老母，唔好放過班狗！

屌佢老味 要逼到香港人好似法輪功咁road show話俾人聽我地點俾人逼害 呢個已經係一個好嚴重嘅警號黎

支持

睇左陣頭先，人流唔多，但都幾多老一輩屌

屌差佬，打漏左

有成三個地鐵站

有料

推

仲播緊？ 係就出去支持下

係啊

真係好有用，平時d廢老淨係識睇tub